其實點解劉馬車會紅得起？

強姦犯一個
重要係痴線佬

搵唔到錢既紅有咩用

係柒，唔係紅

佢係香港第一個真係痴線既youtuber
個個都當睇痴線佬真人show

你好似佢咁出位你都可以紅㗎

係劉馬車心目中，每一個香港人都係劉馬車

香港人太抑壓
要借睇人痴線嚟減壓

因為劉馬車就係現實版的連登仔，將女人係雞係公廁的思想傳播開去

因為你班撚樣成日提
又有班小學雞走去睇

有女大J 拍住上

多數拍左咁多年YouTube既都上晒位收緊google巨額分紅
得佢先拍咁多年賺唔到錢之如，仲要拍到自已係香港前途盡毀

真係唔知點解會覺得佢靚仔

就係因為成日三不五時有人開post幫佢刷存在感囉

菜刀插下屎眼 強姦下啲女 叫雞沉下船 拍埋片放網 樓主你都可以紅 其實唔難

因為香港仲有好多痴線嘅鍾意睇痴線佬 物以類聚

夠痴線 佢講得岩個個都係想睇佢仆街

不如問點解會有傻閪追佢啲垃圾

菜刀捅屎眼條片真係好想睇下

佢話唔志在香港㗎😎

因為香港人鍾意睇痴線野

其實大家都係痴線，不過得佢敢做出來

佢個身好撚臭

出位

因為呢度係香港
香港人鐘意睇人仆街鐘意睇人折墮

老實講，馬車係有佢生存價值既，睇佢啲片的確幾減壓

最有印象係菜刀捅屎眼

你當思覺老師死架

失敗者唯有睇比佢更失敗既人黎獲取滿足感， 起碼我唔算最廢，更廢更垃圾既人都存在

而家連呢樣價值都冇，如果啲片再係咁低質落去應該捉佢人道毀滅

你見過佢真人？？？

上次咪有同爸爸真情對話囉

因為兒登仔中上樣

有紅過?

見過喺尖沙咀嗰邊

紅？
笑佢岸鳩咋

你專登行埋去聞佢個身😱

但佢以為自己真係好紅㗎

淨係鬥雞眼呢下都死啦

佢係出名姐唔係紅
正如出左名成績差既學校都可以叫做名校

佢自己行過黎

你夠膽直播菜刀桶屎眼 牙籤插馬眼，你一樣可以出名，出名on9

思覺老師先㗎

思覺老師當年係點㗎啦？

嚴格黎講

思覺老師出片果陣係連youtube都未興起

下，你有資格話我偶像咩

佢都回撚晒塘啦 一味講埋啲低能論述 完全冇晒以前健康來啲趣味性 睇佢真係成個毒撚阿叔咁 好撚悶

未興起就唔叫youtuber?